8號以經收到果四千

屌公司拖到八號先出糧

洗唔洗甘惡啊

你做乜尻姐?

咁撚鍾意執鳩人正字
你條鳩樣以後喺連登講野用正字加白話文丫屌你老母